華南理工大學涉篡改考生複試成績 其中小組面試第一名曾被改為不及格

華南理工大學8名報讀研究生的考生面試成績疑被篡改，其中小組面試第一名的考試曾被改為不及格，4名涉事教職員現時被校方停職調查。

有網民周一（11日）發帖舉報，在華南理工大學的計算機科學與工程學院2018年碩士研究生複試招生期間，計算機學院院長、研究生招生小組組長張軍召集黨委書記練偉傑、紀委書記楊毅仁，以及副院長余志文等4人，曾直接篡改8名考生的複試面試成績，有5人被調高成績後獲錄取，3人面試成績則被改低後落選。

其中一名複試成績原為小組第一的學生，修改分數後被改為不及格，未被校方錄取，惟該學生向學校投訴後又被改分錄取。

華南理工大學新聞中心於14日晚發聲明回應稱，已於13日成立工作組展開調查，絕不容忍任何違反招生制度與紀律行為，一經證實，將依法嚴肅處理事件。目前，涉事4人已停職並接受調查。

幾時到香港理工大學